iphone 拍片點解咁唔wide

why

拍片唔係賣點